今夜 我可以走八千里路

有時很懊惱
有時也感到驕傲
有時不後悔曾這樣表達憤怒

今夜我可以吃更多雪糕
聽日中午唔準被捕

還有些心願未做
還未去埃及 希臘 秘魯
還未跟你曾相處得更好

今夜 我可以
想像 明天中午